# TCC

- [01. Aula](./01_aula.md)
- [02. Aula](./02_aula.md)
- [03. Aula](./03_aula.md)
- [04. Aula](./04_aula.md)
- [05. Aula](./05_aula.md)
- [06. Aula](./06_aula.md)
- [07. Aula](./07_aula.md)
- [08. Aula](./08_aula.md)
- [09. Aula](./09_aula.md)
- [10. Aula](./10_aula.md)

---

- 1. O problema
  - 1.1. Tema do trabalho
  - 1.2. Contextualização
  - 1.3. A situação-problema
  - 1.4. Breve descrição da solução
- 2. Contextualização do Problema
  - 2.1. Premissas e Restrições do projeto
  - 2.2. Caracterização da empresa
    - 2.2.1. Histórico da empresa
    - 2.2.2. Atividades da empresa
    - 2.2.3. Mercado consumidor
    - 2.2.4. Concorrência
    - 2.2.5. Organograma
  - 2.3. Proposta de trabalho
    - 2.3.1. Método do trabalho
    - 2.3.2. Previsão e alocação de recursos (humanos e materiais)
    - 2.3.3. Cronograma de trabalho (diagrama de Gantt)
    - 2.3.4. Previsão orçamentária
  - 2.4. O Sistema Atual
    - 2.4.1. Funcionamento do sistema atual
    - 2.4.2. Problemas do sistema atual
- 3. A Solução
  - 3.1. O Sistema Proposto
    - 3.1.1. Justificativas para o novo sistema
    - 3.1.2. Situação desejada: objetivos gerais e específicos
    - 3.1.3. Soluções alternativas
  - 3.2. Solução escolhida
    - 3.2.1. Escopo da solução
    - 3.2.2. Lista de Requisitos do sistema
    - 3.2.3. Diagrama de Casos de Uso
    - 3.2.4. Especificações textuais dos casos de uso
    - 3.2.5. Modelo conceitual de classes
    - 3.2.6. Modelo conceitual de dados
